木村光希模特兒出道一年 巴黎行天橋被日本網民嘲笑指未夠班

日本天王木村拓哉與妻子工藤靜香的二女兒木村光希（Koki），以模特兒身分出道1周年，去年出道時就因為木村女兒的身分之前全亞洲矚目。

Koki首次登上國際舞台，到巴黎為大品牌行天橋。

不過，Koki一直被指是靠父母的庇蔭下才會如此矚目，昨日她更有機會走上時裝大舞台，到巴黎為國際品牌的「2020早春度假系列」行天橋，她自己亦十分之興奮，在其社交網以英文留言，感謝大會給她這個機會，又指自己是夢想成真。不過，只得16歲的她卻被日本網民狂嘲笑，指她走在國際時裝舞台仍未夠班。

木村光希。

Koki行天橋時明顯見到身材稍遜於其他模特兒。

日本網民看過Koki在社交網上載了行天橋的片段，指她明顯身高比起其餘模特兒矮了一截，身形、步伐等，仍與國際模特兒差一大截距離。有網民指，Koki現時只得16歲，其母親不聽意見，太心急將女兒捧上位，令她成為被嘲笑的對象，對於仍是少女的Koki反而會帶來壞影響。當日的時裝騷有眾多國際名人在場，包括名模歌地亞雪花（Claudia Schiffer）、法國女星Vanessa Paradis及其女兒Lily-Rose，周杰倫與老婆昆凌亦是座上客。

木村光希被日本網民狂嘲笑。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

人地16歲行chanel
幾多人再靚再高身材再好 呢件事都極遙不可及
所以識再多野都不及識投胎

佢老豆係邊個？呢D咪就係父幹囉
你理撚得佢夠唔夠班呀

咁撚叻,叫班唔服既網民自己行一次

靠你老豆名姐

靠父幹 討厭
本身個樣一般般 d人又吹到天上有地下無 更討厭

第一張圖個比例怪怪地

根本無資格

上下身比5：5
最柒上下身比

老豆夠班咪得

條腰真係好長
平時硬照ok
一行catwalk就知未夠班

佢個樣同木村餅印咁 如果係仔會好好多

佢老豆最多咪得日本
仲要愈來愈無人睇

日本人基因一向差